拜登:經過電腦分析後，你贏既機會係0呀！！！

The economist 表示用咗佢哋個model之後
Estimated electoral college votes
Our model is updated every day and combines state and national polls with economic indicators to predict a range of outcomes. The midpoint is the estimate of the electoral-college vote for each party on election day.

Electoral-college simulations
Our model works by simulating 20,000 paths for the election, each time varying candidates’ vote shares to account for polling error, changes in turnout or the political environment and the effects of campaigning. The bars below represent the predicted likelihood of every plausible electoral-vote outcome.
Chance of winning each state
Our model combines the national prediction with polls and political-economic factors at the state level. We take into account that states that are similar are likely to move with each other; if Donald Trump wins Minnesota, he will probably win Wisconsin too.

冇人討論？